有！

精神！